# Скрипт для создания релизов

Данный скрипт предназначен для создания релизов. Его следует поместить в папку release и запускать при создании очередного релиза

## Настройка

По-умолчанию, скрипт ищет файл настроек release_config.json в дериктории из которой запускает. При необходимости можно изменить файл настроек, явно указав путь до него с помощью аргумента '--conf' при запуске.

Если вы впервые используете скрипт, ознакомьтесь с инструкцией по использованию запустив его с аргументом '--help'.